有無人好埋怨細個老豆老母無逼你讀書或學一技之長?

成日話比個快樂童年d細路,講真細個on99時間又係咁過,加上學野能力最高,吸收快,學野一定唔情願,個個都想玩,老豆老母肯逼讀書,根本唔會差得去邊。入3大神科唔難。
大左先知無家底外,連才能學歷都追唔上,而老豆老母又每個月猴住份糧。

咪搵野賴啦 你話無錢學野咪算

屌老豆老母無逼你讀書？？做多左啦

咁你咪唔撚比家用囉 佢吹你唔漲

有得咁計嘅咩
可能迫多兩迫你一野跳咗落去添
唔好怨你老豆老母 怨自己啦

屌你唔好癲啦
你話賴窮 無父幹我都仲明白

依家自己唔撚讀書唔去學野都可以賴
賴撚到上左腦啊?

入3大神科唔難

反而我覺得你連3大神科都入唔到⋯
迫唔迫你都係咁架啦

上到高中都重要逼你讀?你高中自己唔努力只能怪你自己

識friend 18歲先開始生性讀書，之後又係asso，degree咁讀上去 細個唔讀, 唔學，永遠有心唔怕遲嘅

家下啲細路逼又唔係 唔逼又唔係
真係難服侍

on9呢啲有得逼嘅咩
你唔讀/學唔通我拿住把刀逼你?
大把人嘅一技之長都係興趣變翻黎

你話冇錢俾你學其他野都得
今時今日大學都讀唔到 廢你就認啦

投錯胎
唯有自己努力啲
唔會怪佢哋，不過你問我會唔會好感激佢哋養大我，一樣唔會

正宗逼又屌唔逼又屌
建議樓豬唔撚生仔喇
他朝君體

只係埋怨小學冇逼我讀書 入唔到好嘅中學呢？

廢物，依家去學囉。

人口過剩就係多咗樓豬呢類人
自己去人道毀滅啦

我想學但比老母收皮

垃圾係咩環境長大都會係垃圾，呢個係本質問題

埋怨佢地好鐘意叫我放棄 話辛苦就唔好做 乜都係咁

興趣班呢啲都可以話父母冇迫
讀書呢啲自己讀到中三四要有危機意識啦

無俾人迫到反感先會咁講
你咪試下迫條女好屎眼奶埋屎塔
睇下佢會唔會好開心自動日日自已奶